點解東方輸到4:0個陣唔換青年軍出黎搏拎紅牌？

都紅左兩件,紅都三年唔夠人咪當3-0完場囉
而家輸到7:0次會合點追
點解牛丸咁撚蠢
事實證明女人同足球唔可以共存
利申 打winning online 一輸夠四球就用呢招

紅多三件 打錯字

Agger
樓豬系溝吾囡滴青頭囝

樓豬>午九

聽講分組賽

重賽

係咩 咁計得失球都有賺喎

咁下場冇5個人用點踢?

咁踢隨時DQ埋

下場再算

出閪到線咩東方 同組仲有川崎前峰
下場對前峰 無左兩件正選 和到都偷笑啦

收左柯打要比對面數到盡呀嘛

輸少當贏